有冇覺得日文Virus 讀音好型？

WeRuSu

sorry for 廢po
自拉